秒回

咩都傾
由外太空 傾到內子宮 乜鳩都傾得 快

橙

蘋果

1

2

回覆速度太快了，請稍候再試

3

4

5

6

7

8

9

10

輕鬆十連

啊

算了 回家吧

秒？

嗨 岩岩想訓

咁早

咩叫內子宮？

聽日返早呀清

Easy la

Hi

皇帝個妃子內子既屋企

輕撚鬆-3-

hi 鬼仔

巧悶

有矛野想些牙下

最近分左手

依加感覺如何

咩原因？

解放左

咁咪好 最緊要自己輸服

發覺佢對我愛理不理咁
好似有左第二個

下個更可愛

直覺既野有時好準

時間證明一切 你有耐性就得

Feel到係唔同左
所以果斷分手

冇異性圈子

拍左幾耐？

4年

巴打 我都啱啱同女朋友分咗手 都係唔同咗 但我地拖咗2年先分 兩個人都唔捨得對方

性格不合？

fd搭fd囉 再唔係join下其他活動玩下 急唔黎

點樣可以拖兩年

我都覺得急唔黎
巴打有冇拍拖

清幾歲？
大左多數都係要fd介紹

之前有 同你一樣分左冇耐
覺得依加幾free

細路仔 18歲

我係賤狗

些牙下咩原因

Why

why咁講牙._.

讀緊書易啲識既
出泥做野個圈子定左真係好難識女仔

分享下

成日因為好少既事嘈 大家又好唔開心 不歡而散

冇讀了

其實係 同埋出到黎 個個人價值觀都唔同左

咁你有咩搞

只會帶來唔開心

抵我冇女

黎 你講 我聽

返緊工？

長痛不如短痛

講出黎再幫你分析下抵唔抵

唔係 係轉咗環境大家價值觀唔同咗

Feel到有唔同 但唔捨得冇咗對方同唔捨得冇咗段關係 所以一路拖一路唔講

係 做緊嘢了

真 無謂大家拖住大家

人大左就算唔想但個人都唔會有返以前既熱誠

祝你下個會更好

我唔想講 想聽大家鬧我賤狗就夠

個位清18歲 大把機會 要加油

人大左感覺啲人都好虛偽

唔夾真係好難搞
分得好好睇睇做返朋友都OK

多謝 大家咁話啦屌

真係做到朋友咩

咁同我地傾下計囉c hing

最慘係自己都覺得自己虛偽

加油努力比心機

被推著走 跟著生活流

分得好睇既，大家都無做啲賤格野既
過一排係有機會

如果大家都同意 又分得好睇嘅 我諗隔一排都可以嘅

傾計識人好攰 我係毒撚

戴住面具好辛苦

分手後不可以做朋友 因為彼此傷害過
不可以做敵人 因為彼此深愛過
所以我們變成了最熟悉的陌生人

我刀系wo=.=

我都唔鐘意識人
但翻翻下工會習慣

手機冇電了 趕返去叉電
唔好訓住啊各位巴打

等你

慢慢

清返工定返學?

返工 你呢

返工
九半

辛唔辛苦架 洗咪養足精神呀

唔精神整返罐monster上曬電
邊有工唔辛苦

最熟悉的陌生人

後來的我們

又真 我覺得一份工同事好緊要

係 陌生人係大家最好既距離

岩
有好同事一齊捱感覺好似有同伴
有壞同事就要樹立多幾個敵人

點解我咁努力都要分手

睇黎ching你應該都有班好同事bo

一分耕耘從來唔係一分收穫

有一兩個好既已經足夠

唔夾就係唔夾

希望你下個有我咁錫你 唔使唔開心 就好

放不下的人就先輸了

幾時轉運

買多幾次六合彩試下運

分左幾日手 你就一大堆同學同你玩 去迪士尼玩
我就飲到醉喊到攰先訓到

分咗手就分咗手架喇 可以有感情但唔好再留戀喇

Move on bro.
沉溺短時間可以
但唔好唔記得企返起身

點識下一個呀

巴打讀緊書定做緊嘢呀

做緊野啦 22歲 岩岩辭職

分左手太快投入新感情
好易會當人水泡

呢啲年紀都係要fd介紹

哇 轉工定點 又失戀又冇工返真係唔知點過日晨架喎

閱

冇曬人了 ？

2十幾歲咁多年都冇女，但呢排半推半咁幫左人含，應該點算

🍊🍊🍊

有計劃之後架 因爲工係同佢有關 做又做到咁唔開心 所以一定要辭 抖陣先

嗚呀多謝你

我代佢講

xD

請評分

back

早晨

好精神喎你 咁我就放心

今天也是新的一天

我都想中

今日幾精神

夠訓咁勁

你呢

掛住你了

一齊精神

我回歸了

你del tg了

冇再用了

上堂了

好 等你下課

專心上堂pls

被發現了

秒回

可愛

彈彈波

冇哂人了

係 返工既返工 返學既返學

好聽

唱比我聽的嗎

一人一首歌 有咩歌聽

嗚嗚… 好正

我識唱

你好靚女

唔好踢爆我係師

冇人

得你

人哋秒回有好多fans

who

...... ...... 冇你份

-0-!!!

@v@''

hahaha傻

堅系傻子 > <?

你

唔玩了 太膠

好的

默默

我在

收到收唔到

唔係靠彩數

美源髮采 冇得彈

哈哈你好可愛

青春真可愛青春

岩岩擲完標

有咩技巧

下次教你

下次下次 下次大概可以 ...... (•౪• )

一定可以

真係得返我地 屌

被遺忘了 😭😭😭

至少我們大家記得對方 不是嗎

對～感覺時光好像倒流了

哈哈 最初的感動

做咩仲唔訓牙

多過你

訓啦 幾點呀

人愈大 愈鐘意單身 好享受一個人 有異性埋身都唔想發展是咪正常？

新的一天

做浪子？

訓到依加sor

你未遇到岩姐

係！

浪子心聲

又冇人了

?

傾下計

有咩歌聽?

要咩類型？

乜都得 但要有秋天的感覺

淨係諗到 楓

有點傷感～ 但很懷念 好聽 謝了

經過一些秋魚東

有冇咩歌推介返比我

仲有首 我和秋天有個約會

秋刀魚的滋味 貓跟你都想了解 :')

好人一世平安

秋雨難找 我的心不難找

有何不可

聽過了

fake

fk

做乜呀你

???

傻左？

推

中意d咩類型既歌 我搵下

再推

有冇日文歌

HI

好wing

飲緊?

係啊

咁CHILL

睡了?

我讀緊個科男女比例真係
相信出到嚟做野更加識唔到

樓主答未

HI鬼仔

依加搵個Target出手啦咁

你應該要好開心

去左邊

扮工

返屋企抖下啦

你有what搞呀咁

落樓下食M記

記得加大 有識識著條

想食雪糕

朱古力味唔該

正皮你

for what

出到幾多號

5g 應該仲有

for fun

渣ga

100 fun

記得食密糖色粉 =w=

每次都食呢個-,-

agger ~_~

指菜以前都ok 但愈黎愈難食=.=
泡菜都正 但我唔食得辣=3=

~-~

唔食辣 +1

做咩抄我-_-

前排個黑蟲露好難食

一聽就知伏=3=

狗也不屌

食完啦?@w@

呢個po好靜

因為冇我

不了

火花不等愛人 變幻太多

毒撚開po係咁

哈佬

冇啱？

應該珍惜過程沒有結果

做乜唔瞓呀

順其自然啦 其實唔想拍拖住

因為要減肥

好靜啊樓豬

夜晚成日亂諗野 訓唔到

我想拍 但我又唔想拍

知錯

早晨呀

秒

好想拍拖
然後又覺得單身算鳩數

ok

我都係咁諗 唔知自己想點 可能未遇岩人

何謂對的人?

Hello

唔知 因為未遇到

番黎了？

又頹了

hea9?

好sad

9898

why ar

hea9 tgt

發生乜事

雙失

得到既會比失去既更多

Zzz 早抖

冇乜特別事 唔知點解呢個夜晚好頹

聽日見

諗起往事？

人生低潮。。

眼見身邊人成雙成對咁
再望下自己

當係鍛鍊

我明呀 但係又唔急得

完全唔知點樣識新嘅女仔朋友

等女仔主動識你

香港女仔有咁主動咩

訓先了 night

如果你鐘意嘅人鐘意左個player咁你會點⋯。

其實有 做好自己分分鐘大把女埋身

我會追我中意既人 如果佢唔受 就唔到我管

有留意既人
但係係咪鍾意 真心唔知
發展空間依d野一諗就煩

好灰

同佢傾多d計 出多d街 慢慢了解下先

hi,why?

覺得自己好失敗

失敗奶成功老母

以為自己好多朋友 原來唔開心果陣想搵個人傾下都咁難

問題出係我地冇共同topic咁濟
科唔同宿唔同 見都難
傾計唔知鳩up咩好

同我傾 我做你朋友

有冇sc個d呀 儲下火
再唔係見佢ig story direct佢搵水吹

做人真係好辛苦

冇sc
最難搞係佢根本唔用ig story

深夜最辛苦 但都會過去的

幫佢down

你幫佢呀

真 半夜永遠都最想死
唉 我覺得人真係好脆弱好有缺憾
為左一個人而搞到自己情緒咁波動真係好蠢

唔識佢

我掂到佢部手機就唔洗咁煩

其實人都係寂寞
巴打你為左個個人咁樣佢知唔知架

伸長d隻手

見到一面再講
家陣淨係可以半夜發春

好可笑 人怕寂寞 但佢最後始終都係會自己一個
我係絲 如果我係巴就好 佢係gay的

相愛係一件好美麗既事
但人唔一定可以同中意既人相愛
如果佢肯同你做朋友既話
我相信依份友誼會更加難能可貴

我覺得相愛唔美麗
已經唔再相信愛情了
我地兩個其實已經係好好既朋友
有時分唔到呢種係友情定愛情

希望日後有個人可以令你相信返愛情
btw 依加既關係可能對係雙方最好

無了 我覺得自己以後已經唔會再愛上到人
不過都承你貴言啦
其實我都覺得係 你問可以既話係咪想再上一步呢 我又會覺得唔太想
但係呢排真係需要人係身邊支持 而我覺得係soulmate既佢唔係度 好似覺得自己已經唔再重要
講到尾我都明白係自己問題 冇理由迫人陪住自己
但人既劣根性就係想有個人無條件咁為自己付出
諗到咁就更加唔鐘意自己

人需要學習獨立
太依賴一個人會好辛苦
倒不如自己為自己做d減壓活動
聽歌 睇書 做運動 食野 訓教
要好好珍惜自己 愛自己多d
你連自己都唔愛 人地仲點愛你 加油

hi 默默

Hi 詩狗

hi 鐘

又話秒回，等左幾日先覆。樓豬on9

新的一天 ccccccccc

>^< 蔬囉